Telegram悄悄從App Store下架 真相係.....

Telegram for iOS及其用Swift編寫的最新版Telegram X，突然從App Store消失。原本以為只在香港和大陸的App Store消失，但其實全球用家都下載不到。最奇怪的，是在iOS版下架的時候，Android新版本同時推出。

據了解，是因為有Telegram程式設計人員，錯手把iOS版下架。官方已知道有關情況，並指會盡快修復有關問題。大家也不用太緊張是不是被人河蟹了等情況。

Source :

屌

屌你老母標題黨

咁on9

真係好on9, 而架仲未上返架

屌 仆街噤錯制

導彈警告掣都可以噤錯啦
有幾奇?

話就話錯手
其實......

其實咩呀撚樣
又有咩陰毛論發表呀

社會實驗？

idog怒了

An俠又行俠仗義了

計我話係炒作新聞就真

，